LIHKG 第一個Coursera post

大家有無用Coursera學野？一齊分享下

Learning how to learn

MOOC post la

game thory

莊子─姿勢、意識與感情
(Zhuangzi─Posture, Awareness, and Sentiment)